1825 城門轉車站有狗 手足小心

1825
岩岩行車經過城門轉車站
有兩車狗係度standby
手足坐巴士要小心

車揸得太快 影唔切相

推

推推推

再推呀

推多野

感謝
因為我係坐人車路過現場
唔知道班狗有無仲係個度查緊